以後哩對波就係屬於你 你隨時都可以對佢做你想做既野

啲女仔成日話唔識氹男仔
你講得出哩句 你點有得輸

洗衫板另計

豬／肥唔洗另計？

搵人錄音

幾撚毒既人先會諗得出呢樣野開po

Sor 今日放假 得閒到仆街

戇鳩

果啲就另諗對白啦

對唔住大佬
Send比基佬我仆硬街

我一得閒就咁

畫出腸冇咩癮
含糊抽象d先夠誘惑

講得出哩d野既女仔好極有限

FF / 雞

練拳都得？

試諗下cat girl對你咁樣講

完整code係咁樣
你睇下點修改

兩睇啦
有時啲情趣既野我地識條鐵

乜都得

死左都唔知咩事

我聽過 但係個男對女咁講
寧願冒住爆春嘅風險 為咗氹番個女朋友畀佢有嘢揸手

唔拿係呀？
男人最痛 睇黎佢真係好愛佢

啱呀 女朋友對住自己條仔講係情趣
但如果逢係仔都隨便咁講就不了

果啲就真係雞啦